共產黨既恐怖 而家終於見識到

唔使出坦克 唔使用槍就可以收你地皮
利用人食花生 羊群心態唔用腦去打殘你
而家連登10個有5個post就話咩連衛兵 XX表態左未 遊行去識女個個狗公咁

而今日仲要自編自導自演汽油彈去分化港人
一舉兩得
一黎就令班睇cctvb既無腦牆頭草師奶唔去遊行
二黎6月9都可以引你班人篤灰 搞到勇武派唔敢出擊 就算出擊都會搞到內哄

嘩屌。。。。
大家一定要繼續團結 槍口一致
唔一條心真係等收皮
港共同共狗今鋪真係認真想收香港皮

中共係恐怖但你估香港人好團結咩，日日都想睇人仆街

唔好再嘈 請槍口一致

共產黨玩宣傳，滲透一路都係強
國民黨都俾佢攪得塌
香港d幼稚園級數真係俾佢撚到化

你而家呢句都係到分化緊 知唔知
共產黨仆街唔係香港人既錯

你啱
團結兩字
講就容易
香港人未死到臨頭幾時團結過?

中共真係好野 係就放炸彈啦

以前無 今次係最後機會

笑咗,吹到6月9號係咩終極一戰、終局之戰、endgame、avengers乜都出哂黎
你6月7號先同我講終於見識到共產黨既恐怖
你後日都係乖乖留守屋企吧啦

唔會再回三毛comment

已block 不了

共產黨真係好撚恐怖

共匪以分化起家，一開始1920年代就已經搞到國民黨分裂，後來更加以分化打敗國民政府奪得大權，而今次呢招自己人扮打自己人再嫁禍比對家，喺人類歴史上已經沿用多年，所以如果話呢件事99%機會一係警察/ 一係請爛仔自編自導（參考《十年》），打撃對家士氣甚至互相指責，削弱示威力量，係言之常情，總之搞到你反共勢力嘅內亂，就係三毛最想樂見嘅現象

阻止惡法！為時未晚！

【民陣6.9反惡法遊行】

日期：6月9日（日）

集合地點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）

時間：下午2時30分集合，3時正起步

遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點

做好自己唔駛理其他，谷起遊行人數，等全世界睇到港共仆街就得。

冰封三尺，非一日之寒
咁多年黎，窮人、弱勢社群都冇好日子過，
點會依個時候話團結就團結

唔係話打沉你，但都唔該諗下前因後果，
唔好好似D廢柴老闆咁，個project話要得就一定要得

而家就係整頓成個社會既時機

6月9號千祈唔好叼燃燒彈

都未捉到人已經鬼打鬼

睇嚟今鋪都係篤灰割席今天我

所有人一致槍口對外！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

六九見

有班假膠迫達哥表態
跟住成班就話6.9係連衛兵
都唔知係對家犀利定香港人"犀利"

由始至終都無理9個達哥

做好自己！

比討論區up幾句就影響到既人，都唔知話你天真好定弱智。

團結
唔好分化

呢樣係反共第一樣要做嘅嘢
做唔到就做乜都冇用

不過要注意
“和諧唔係一百個人講同一說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，又互相尊重。”

兄弟爬山各自努力
勿篤灰勿讉責

Legasov

唔洗參與嘈 亦唔洗屌其他人嘈
記住69出黎 唔好比人動搖到就夠

如果你係容易比人動搖既人
你依幾日可以盡量唔好click入罵戰post
因為你入到去本身就有機會成為分化既目標
你唔洗驚你唔入去幫口輿論就唔掂
你保護到自己先 分化依d野好似病毒
你越接觸得多 就越易病埋一齊

我唔知咁諗岩唔岩 有錯既講聲sorry

咁香港人最想睇邊個國家仆街？

其實都係大家鬥dirty
Trump都係咁玩姐
不妨大家諗有咩故仔屈下班共狗

咁你都好遲下喎

以為放下流彈69就冇人咁勇武？

一早就話要用共產黨嗰招去團結番自己人啦
連民主自由平等都未成功爭追到 屌你老母用民主自由平等去限制自己人做野 係咪傻架
共產黨真係多謝你呀 跟住再用佢自己本身嘅賤招去分化我哋

我而家覺得 嗰啲中共影片中畀人燒死嘅軍人 根本就係第一批唔肯開槍既軍人嚟
畀人清算之後拍片話係愛國青年所為

呢d技倆唔係得共產黨先會做
全世界每個對抗政府嘅示威遊行都會有呢d想改變風向嘅大龍鳳出現
上次法國黃背心都有政府嘅人去自編自導自演扮黃背心然後去破壞文物凱旋門啦
最緊要
呢d嘢避唔到，係場仗嘅一部份
我地可以做嘅就係冷靜理性同d俾呢d嘢影響到人嘅分析點解佢係假，唔係一嘢屌埋去話人蠢話人淨係識TVB

加油

好多5毛狂推對立post

追擊人唔表態既
真係好多真心69支持者喎

有班仆街 係又屌 唔係又屌
搞到我無達哥睇，聽晚無達哥睇
69唔出了
唸落又唔關自己事既 做乜我地要幫屌到達哥唔開台既連衛兵出去湊人數

香港人要 撐住

香港人真係好撚易控制

6月9香港人 加油！
收皮啦三毛

睇人仆街最開心

收皮啦 收錢打手，想分化我地？

連登最多就係眾人皆醉我獨醒既post

唔好理人地咩態度
最緊要問心想唔想香港變大陸
唔想既69就要行出黎
想和理非就和理非 想激進就激進 各有各做 唔好互相指責

唔好再回三毛

你話所有呢啲係共產黨喺幕後操縱都還好
如果到頭來共產黨乜都冇做過就仲恐怖

屌你老母

不嬲共產黨最強武器就係控制輿論

維尼淨係識玩啲種內鬥手段
同侵侵鬥？

見唔到wo
豬最恐怖

連登俾人控制得tumtum陷
希望大家有返自己意志

我覺得想出既人唔會因為依d大龍鳳而唔出
而且15 16長頭草既人應該唔多
對69人數影響唔大

自由唔係應該包容到人地表唔表態咩

預左比人討伐

咁你地有冇係到逼害達哥先
係到揀人恰
屌你老母
唔返工問老細咩立場叫佢表態？

大家睇下回post起碼一半三毛

其實好多牆頭草
五毛既目標亦都係呢班人

你諗下你自己講果d野係唔係分化

身邊既人

請溫和派停止被政府利用打壓激進勢力！

根本將89年果套照版煮碗重新整一次

咁係咪連衛兵先屌你
人地唔表態就玩批鬥
成班弱智邊配得上有民主

9/6日一齊遊行

屌你老母。

原本唔出
見班黑警咁仆街放火屈人
一定會出嚟

有咩方法應付

冇錯，最緊要一條心，
為左香港，
希望大家咩派都好，
暫時拋開彼此心中矛盾，
有咩野就忍下先，
即使真係唔相容，
都唔好惡言相向🙌🏻🙌🏻

香港靠曬連登仔了

大家帶定水彈 水槍 有人掟水彈即刻滅火！

死共狗

本身香港人唔團結，就算真係冇5毛中共搞你，香港人都會打死自己人先，呢種DNA一日唔學識和而不同，一日都改唔到

連登個問題係要樣樣嘢都政治正確，出師有名，少少政治“偏差”，同自己唔同都接受唔到明明連登以外嘅group 都係咁叫人去69，慢慢解釋俾人聽點解要去，目的係咩，反觀連登真係大部份都係咁屌，以為屌贏人人地就會去

69,銅鑼灣見

記住當日唔好篤灰

推

錢就係要冇道德
--Moyung公子

似係mk 政治膠

明有明幫
暗有暗湧
團結一致
方有曙光

上一次又係衰團結
求大家好再理達哥黃子華
公眾人物嘅立場跟本 Who fuckin care
唔好再話捉鬼既分化論
專心諗吓點有更大成果

對家開始着急
開始諗唔到辦法點拆
用埋晒呢啲下三流手段燃燒彈

大家做得非常好
唔好俾人擾亂到

希望大家團結，做好69

連登呢家已經愈黎愈多 三毛 五毛 連衛兵 焦土派
用黎分化香港人 每個post你都會見到

岩呀，共狗用國家級機器發功，玩到頭頭轉

但係佢隻腳重係到，就係推送中條例，香港人有智慧，係人都知共狗做手腳，一定要堅持

雖然好好笑 但我覺得呢個先係真理

的確
中共偷笑：
成日話我地中共做乜鳩做乜鳩
其實乜都唔洗做 你班人都自己內鬨亂到仆街

星期一咪又要番工

8964個陣屈清華北大學生賣鴉片

支那狗仲有大把招數，黑警都未出哂

支那 for sure

擺本土上枱去打泛民，打完掉返轉就搵d野例如衝定唔衝等屌本土。總之永遠最後屌到係冇邊班係得同掂既，咁其實說穿了就係大家成日見到點解團結唔到既原因，另到各方有各方既支持者再主導與論一直對立，最後就係不成氣候。

69咁多post叫大家敵人只有一個，係破壞緊佢地部署，所以出面不斷有勁多post係度模糊焦點，企圖利用某件事去作為導火線，繼而引發唔同立場既支持者如和理非/激進，表態or唔表態，黑衫白衫，汽油彈係人係鬼等既人討論繼而對立。

見啲強國女人就知喇

因為中共睇穿中國人不會團結，佢地好懂得令人不團結

但團結亦係對付呢個政權的最大武器

每次睇到中國最後一批良心

由大躍進開始，共產黨呢個滿手鮮血嘅邪惡政權已經越嚟越瘋狂。

再唔制止佢只會令地球變地獄。

其實已經一步一步稱霸地球計劃 係外國班左膠 覺得中共同中共人係弱勢要扶佢哋一把稱霸

要求美國強烈打擊大陸